人大咗，就成日鑽牛角尖。

有時
自己都諗
無意義
無希望
無可能
乜都唔順心
心想事都唔成
燥底發脾氣
嬲其他人唔順自己意
嬲自己不如自己意
拎拍拖嚟講
條女唔比屌
立即諗係咪唔愛
又諗係咪綠帽
質問之下條女又肯比
又覺得逼人做愛好無良
最後就係
一發不可收拾
無嘢 無人可以安慰到
件事已經發生咗
個人已經鑽咗入個牛角
愈鑽愈深
陷入死循環
只係想個環境泡泡正常運作
身邊嘅野都可以一切如常
想屌閪屌閪
想食飯有人煮
想番工受人尊重
好彩嘅話
可能有一日係咁
但個世界會變
人會死
又會有黑暗面
又憑乜嘢
要屈就自己
永遠做另一個人嘅環境泡泡
曾經聽過一句說話
「相處融洽其實只係一個高EQ嘅人向下包容另一個EQ低嘅人。」
永遠都有個人
佢冇咁容易激動
佢永遠原諒
永遠包容
從來都冇離開過
你踢佢
佢都冇走
佢會覺得
一個牛角尖兩份鑽會warm啲
話唔定兩個人鑽下鑽下
就鑽爆埋個尖
佢可能係一個同事
可能係一個朋友
可能係父母
可能係伴侶
可能係你人生中唯一一次發由內心笑嘅瞬間
有時心情好少少
諗深一層
企喺人哋角度
鑽下對方嘅牛角尖
又會發現
其實大家都辛苦
公主病女朋友永遠唔講對唔住
但佢永遠會block淨一個途徑
可以搵到佢
如果一路搵唔到
又會主動打嚟鬧人
由細到大都好惡嘅爸爸
佢鼓起勇氣
行入嗰間房
拍咗個仔膊頭一下
表現「爸爸支持你」
環境泡泡係人都有
牛角尖係人都會鑽
但有人
喺處理自己問題嘅時候
紆尊降貴
突破自己嘅舒適圈
向下包容
用自己嘅方式
做咗某人一秒環境泡泡
可能當刻未必感受到
但係依家回想下
可能可以執番少少
人世間嘅愛
又可以堅持多一陣
死唔去
唔敢死
就好好努力
希望有一日
都可以包容番人

2/10

कभी कभी
सब अपने आप
व्यर्थ
कोई उम्मीद नहीं
कोई संभव
बा दुआन शुन शिन
सब कुछ हो गया
किसी का आपा खोना
They दूसरे वही करते हैं जो वे चाहते हैं
Good मैं खुद जितना अच्छा नहीं हूं
拎 पैट खींचें
अनुच्छेद महिला व्युबी मुर्गा
तुरंत प्यार
और एम आई ग्रीन टोपी विभाग सुनाना
सवाल के तहत
मुझे लगता है कि यह अपरिहार्य है
आखिर में
हाथ से निकल गया
कोई आराम नहीं कर सकता
बात हो गई 咗
व्यक्ति ने एक सींग में ड्रिल किया है
गहरा और गहरा
एक अंतहीन लूप में फंस गया
बस एक पर्यावरणीय बुलबुला ठीक से काम करना चाहते हैं
आपके आसपास सब कुछ हमेशा की तरह हो सकता है
चाहते हैं Diaoseodiaoseo
कोई खाना बनाना चाहता है
सम्मानित होना चाहते हैं
खुश शब्द
शायद किसी दिन
लेकिन दुनिया बदल जाएगी
लोग मर जाएंगे
अंधेरा फिर से
Youpingmieye
खुद को झुकाने के लिए
हमेशा के लिए एक और पर्यावरण बुलबुला हो
कभी एक वाक्य सुना है
"कम ईक्यू के साथ किसी अन्य व्यक्ति को सहन करने के लिए एक उच्च ईक्यू के साथ एक व्यक्ति होने के बारे में और केवल एक साथ होने के बारे में है।"
हमेशा कोई न कोई होगा
佢 咁 佢 आसानी से उत्साहित
सदा के लिए क्षमा कर देना
हमेशा के लिए समावेशी
कभी नहीं छोड़ा
आप लात मारिए
बह गए
मुझे लगता है
दो सींग और दो हीरे गर्म होंगे
फिर लुडिंग में दो लोग डूब गए
बस एक टिप ड्रिल और दफनाना
सहकर्मी हो सकता है
दोस्त हो सकता है
शायद माता-पिता
संभावित साथी
आपके जीवन का एकमात्र ऐसा क्षण हो सकता है जो आपको अंदर से हंसाए
कभी-कभी मैं बेहतर महसूस करता हूं
谂 गहरा
एंटरप्राइज परिप्रेक्ष्य
नीचे ड्रिल करें
फिर मिलेगा
वास्तव में हर कोई कड़ी मेहनत कर रहा है
राजकुमारी की बीमार प्रेमिका हमेशा बातचीत और चैट करती है
लेकिन चैनल हमेशा नेट ब्लॉक करेगा
तक पहुँच सकते हैं
अगर आप पूरे रास्ते जाते हैं
वह सूंघने की पहल करेगा
छोटे से बड़े से घृणित पिता
साहस जुटाना
कमरे में
चारों ओर अपना सिर पटकें
अभिनय "पिताजी आपका समर्थन करते हैं"
पर्यावरणीय बुलबुले सभी के लिए हैं
सींग वाले लोग ड्रिल करेंगे
पर कोई
Your अपनी समस्याओं से निपटने के दौरान
condescended
अपने आराम क्षेत्र के माध्यम से तोड़ो
नीचे समावेशी
अपने तरीके से
एक व्यक्ति को दूसरा पर्यावरणीय बुलबुला बनाओ
अभी यह महसूस नहीं हो सकता
लेकिन मैं इसके बारे में सोचता हूं
थोड़ा वापस पकड़ पाने में सक्षम हो सकता है
मानव प्रेम
आप थोड़ी देर के लिए पकड़ कर सकते हैं
मर जाते हैं
मरने की हिम्मत
बस मेहनत करो
एक दिन आशा
सभी लोगों को बर्दाश्त कर सकते हैं

20歲未夠已經同樓主諗既一樣

Sor TLDR

喊咗